Folder api zawiera aplikacje couchapp, którą użyłem do przetworzenia i wyświetlenia danych z mojej bazy couchdb.

Folder dodawanie zawiera małą aplikację napisaną w pythonie, która dodaje rekordy do bazy danych z ówcześnie pobranych plików.
Pliki zostały pobrane ze strony Eurostat. Niestety ta strona nie umożliwia pobierania danych inaczej niż w formie plików.